有冇人預左自己遲早都會中

咁樣發展落去中招只係時間問題

怕咩

後生既死亡率又唔高，是鳩但啦

中左都唔知
其實怕咩

全港最後大概40萬人中當中3萬來自同一政府部門

痊愈率99.xx%喎。

我後生但係長期病患
好驚

下世小心啲